好消息，十五歲個男仔醒翻！！！

疑催淚彈射頭後一度危殆 15 歲少年昏迷十六天後清醒 可簡單對答

義士

天佑ec

嚇死人

屌, 天佑義士

小朋友 姐姐想帶你食好嘢

天知義士

一定要早日康復呀

開香檳慶祝

開香檳啦

天祐義士

無事就好啦

一定要無事呀

太好了

吉人天相

太好啦

醒返就好
要快啲好返呀

最好嘅消息

好人一生平安

push 👏🏻👏🏻👏🏻

天佑香港 天佑義士

之後就告暴動

天佑義士

好人有好報

點捐到錢比哥哥

仲有中臉妺妹呢。無人要你我要你

太好了
但唔等於曱甴冇罪

有無咩想食呀

好人一生平安！！！你終於醒啦手足

每日集氣係有用

有冇咩想要或想食

Push

終於

十五歲就畀班死曱甴搞到咁

想食啲咩我地買俾你

加油呀

乖

天有眼

推

快的好返！一齊煲底慶祝！

快啲痊癒！

手足

蒼天有眼啊 唔好再整親啦 我哋會撐你㗎

手足加油

好人要一生平安

希望無後遺症

不如集資成立個基金
一個月有兩萬蚊生活資助直到佢百年歸老

一定要完全好返

要平安

祝早日康復 一生平安

快啲講低鐘意食咩
包你食到怕

直頭要有個基金比佢日後醫療同讀書用

叻仔。除左$我地係咪可以去探佢

姐姐準備定買零食！

甴近平

比區選大勝更開心

人地阿哥拎個銀行ac嚟啦，香港冇嘢多㗎

終於無事

好開心

加油啊

要好返

希望出院時係煲底見

好好休息

早日康復

Thanks god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭😭

4個鐘前蘋果出既版本係話未識講野，但總之有好轉！太好了！！聰仔，早日康復！！

太好啦！！快啲好番呀！！！

要加油呀

係咪要籌錢支援佢 ?

天佑！

做咩整喊人喎

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

上天保佑
要睇到贏嘅一刻呀

好人一世平安。

佢一定會康復無事ge

快啲好返

留底account啦

要煲底見，加油

冇事就好啦

有冇比狗落charge

唔知多謝邊個好
多謝

天佑！
蘋果話哥哥可能需要錢

想食乜呀 dee dee

想幫佢兩兄弟呀

想食咩都買比你 除咗女

想食咩講呀 係我地對你唔住 一車車送過黎

好消息

謝天謝地，祝早日康復

好彩

好人一世平安

天祐義士！

721
811
831
101
1111

又要慶祝了

區議會幫下手？

屌痴線政府

個頭爆到咁，都醒返
真係奇蹟！
要快d好返呀！

聰仔加油全港人陪住你

倉天保佑 願同學今後身體健康

哥哥好辛苦
弟弟好堅強

要幫出聲絕對冇人會有半句唔好聽說話

加油

又想食熊仔餅？

要好返呀

終於有好消息！

手足要無事

想食咩

細佬有冇咩想食想玩？

感謝上帝

叻仔

話你知 你啲衰運已經用曬

如果佢當時唔係畀人送咗去醫院, 而係畀黑警捉咗入去差館, 已經死咗N世!

這就解釋了點解18區警署每日都打死人要處理屍體! 而且累積到200日總被殺人數輕易上3,4千人!

附近手足探下佢手足唔係condom

好人有好報，祝早日康復

開香檳 開香檳

多啲休息阿

831

好開心呀
終於有開心嘢發生

叻仔

好好休息呀

加油，一定無事

嚇撚死人咩

要快d康復呀

我地等左你好耐

慶祝還慶祝 幾時有ac入錢？

Pushhhhhhhhhhhh

到你想食咩！
快啲講

唔出下聲都無人跟進

嚇親大家

你想食乜嘢哥哥帶你去食呀

快d好返歸隊
你瞓咗嘅時候我地已經幫你將保皇狗殺到片甲不留
仲叫Trump簽埋人權法

有咩要幫手出聲

多謝你

早日康復呀

你好堅強啊
姐姐好欣慰

感謝主

認真
好開心

頂住呀手足

立場話可以簡單對答

太好了
希望早日康復

祝早日康復

天有眼
今朝先見到篇野話佢會變植物人

弟弟要好番呀！！等你

佢醒番見到你地係商場唱歌 會以為 番左6月

早日康復！

終於醒返了，再俾d信心，一定要完全康復！

全世界都會錫到你燶
好好休息 到時煲底見

一定要快啲好返呀

手足，人權法過左喇

God bless the martyr🙏

四肢仲活唔活動到

太好
有咩想食姐姐買比你

好彩無事! fake news死全家

集氣

早日康復！！

無事就好了

香檳

最後無事

天佑手足

手足早日康復呀

要好番

義士一生平安

好人會有好報

每次見到都係到諗
究竟啲黑警幾時還
屌你老母平射吖嗱

手足
有無方法幫到佢，生活醫療洗費點都好

等你好耐

終於醒返快啲好返姐姐買嘢畀你食

姐姐我都想食好西 帶埋我得唔得

傅同學的父母多年前先後因病離世，與哥哥相依為命，有熱心人士捐錢予哥哥作為生活費，期望可渡過難關。

弟弟需唔需要香港人養你？

加油！！快d好返

太好啦！繼續加油～

Good news

有好消息話你知啊

天佑各手足

有冇人睇呢個消息睇到喊左
由今朝睇到fake news到依家醒左既消息
心情真係感動到難以形容
信天有眼 細佬你一定會無事嫁 醒返就會多左好多好多個屋企人

呢幾日接二連三有好消息
義士加油

好彩冇事
要快啲好返

感動

想像到佢一醒就問 我地贏左未
未呀

加油呀手足

想夾錢比錢你周圍去旅行

太好了好擔心

洗喊洗捐錢

蘋果：15歲傳同學情況好轉 開始對外界有反應 希望有心人捐款

但冇捐款ac

推到有捐款方法

加油!!!!!!!

細佬加油

聖誕前一份大禮,安樂晒！

太感動喇

我都眼濕濕左

好人一生平安，幸福快樂過生日

吉人天相 好人有好報

我明咒人做植物人個啲死全家啦

早日康復呀!

有區議員同屋企人溝通緊
我諗可以睇吓佢哋傾成點先

天佑香港！

快啲講想食咩

要唔要熊仔餅

唔怪得天水圍打到入警署

想食咩呀

咁就好

義士，希望你滿血歸來

小朋友鐘唔鐘意玩switch
住院一定好悶我帶十幾個遊戲比你玩啊

撚係義士咩
你地行過比狗射中啊

要冇事

咪撚膠啦

係咪冇事?????

快d好返

會唔會黑警即刻上去拘捕佢？

支持住

p

起碼供到佢讀埋個學士學位

對答到 以後有咩事 我地養你一世 好嗎？

有冇議員或者律師跟緊佢？

咪撚癲啦你

天佑香港

昏迷左成十幾日會唔會有永久性後遺症

無事就好，見到之前話可能變植物人就心傷

嗚啊
太好了

好多好消息要話比你知！

上天保佑呀真係!!!!!
太好啦!!!!!!!!
阿仔快D 好番, 平平安安出來，大把世界等緊你

蒼天保佑

Push. His parents have passed. He only has a brother IIRC

天水圍區議員全黃
等你地消息

一定好多後遺症

天佑義人

早日康復！！！！！

天佑義士
想食咩即管出聲 哥哥即刻爆買俾你食

太好啦！

要親眼見到中共滅亡、香港獨立

致十五歲仔，希望你會睇到
你宜家一定要食多d野，聽醫生姑娘話

點都好
最緊要留返條命！

唔知佢想食咩呢

Thanks god!

天佑

天佑義民

account呢

邊1隻3毛狗比負皮

天佑好人

我

大難不死必有後福

喜訊

好想捐錢幫佢渡過難關
為佢做啲嘢都好

太好啦！！！

手足，好

皇天不負有心人！

好彩醒番

係上天嘅應召，香港人反擊戰

太好喇
快啲好返健健康康

天佑手足
他還青春，還他青春

好開心！天佑義士
射中你個黑警一定要百病纏身

叻仔好好休養

太好啦
早日康復啊！！！

好滾動啊 dede你必有後福

Welcome back

睇到呢個新聞好開心

嚇死我哋

想食咩 姐姐買俾你

祝日康復

一定要好返
好人一生平安

收皮7頭

好人好報。

聰仔，叻仔！一定會好番。

希望快些康復

早日康復乖仔

撐住

天佑小朋友

終於醒！！！！！！！

希望你可以完全康復

無事就好啦！

祝dee dee快啲好返光復香港後大把前途等緊你

打撚死佢

太好啦
想唔想食熊仔餅

昏迷左16日咁耐 終於醒返
好叻仔 要加油 快啲好返

好波啊屌!!!!

agree

感激蒼天有眼

God bless

Thank god🙏🏻🙏🏻

手足叻仔呀

!!!
吉人天相

想食咩同姐姐講

一生平安

真係好開心，快啲好番呀

手足好波啊！

有無人聽日去探手足?

比account 呀！

好人一定會平安健康

要眾籌俾佢⋯⋯佢哥哥為左照顧佢無左份工
個男仔爸爸媽媽走左，只係同哥哥相依為命

good

黑警真係痴能線，未成年細路黎咋。

天佑義士!

希望佢快啲完全康復
唔好落下後遺症

早日康復 大把好好消息等緊你呀

醒返就好
天佑義士

有咩需要幫, 要同我地講

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好消息一浪接一浪
香港人，係時候乘勝追擊！

太好了 好人一生平安

終於等到要好好休養返先

街坊路過咋

Pishhhh

小朋友

太好太好了

有冇人發現香港人頑強雖然唔應該受依啲苦

手足加油 撐住呀!
要快d好返!

pp

天要你親眼睇住謀殺你既人仆街

好返就好喇 有無咩想食

我睇住你大架

瞓咗咁耐

辛苦佢了

我想捐款

今次想食乜野呀 快啲話比姐姐知

快啲好番

好在醒返！好開心！

你一定比高貴既連登仔屌死

小手足，撐住，辛苦晒

有咩想要哥哥買畀你

醒返就好，天佑義士

勁要龍精虎猛仔呀

仲有漫漫長路 加油手足

太好啦姐姐攬吓

太好了，要早日康復啊，想食咩我地買比你食

叫佢開個ac 捐錢比佢啦

大難不死 必有後福呀deedee

大家要一齊照顧手足呀

繼法案簽左第2個好消息
之後要好好休息 養好個身體呀

小朋友叻叻豬

好人一生平安呀
壞人長命百歲百病纏身

醒返就好

唔可以再有另一個周梓樂

想食咩快講

集氣成功

痛夠喇 唔好再上前線 我知我咁講好自私

開香檳慶祝！好意頭呀！天佑香港🇭🇰，眾籌啦！

人權法同區選呢啲支線任務我哋打得好靚
係時候醒返同我哋主線

早日康服

唔知佢醒左見到人權法過左係咩心情

而加鳩拉

如果梓樂都有醒返就好喇

少年

冇事太好了

為手足戒牛一年，早日康復

手足加油快d好返

加油呀 後生仔

天佑好人
要早日康復
小朋友想食咩要出聲呀

真係好消息

我地一齊養傅同學 傅同學係我地嘅屋企人!!

傅仔 你有無嘢想要想做啊
哥哥姐姐會盡力滿足你

起身睇返呢幾日嘅好消息啦

大步攬過😭😭

好想同你瘋狂傾計！要快快好返阿知嗎

想食咩
買到你一世唔想食

想食咩飲咩
出聲就得

終於有好轉

屌緊了

阿仔要好番！

有咩想食

痴線
集氣真係有用

愛你呀手足
繼續撐埋落去

天佑義士
早日康復

係精神既

醒番就好

想食咩？我地買俾你

幾千個連登契哥契姐

好好休息呀

好開心啊

點捐俾你呀
你一定會好返晒 一世平安

義士有好報

天呀！！！想去瘋狂探佢！！！

想捐錢比佢

快啲好番！！

唉...其實醒返之後的復康都好麻煩
尤其昏迷左咁多日
個prognosis唔會話好好
之後的路一定要堅持地行啊

太好啦 要好好休養

供養到佢入U

小手足早日康復！大家會繼續支持關心！

一定要繼續康復

無事就好好好好

推推

香港人的兒女

快啲好返！身壯力健

之前睇咗幾個post 終於有好消息

你一定要好返冇事

無記錯星火/612可以俾救濟金/生活費？
不過要手足主動問

終於醒返
手足想食/要乜就開聲啦

好返 食咩都得

想食咩？準備定

一星期最開心新聞!
唔好同我講係選舉

Really?

take care

Get well soon soon

721 831 101 1111 1112

太好了 要快啲好翻呀！

太好喇，你要頂住呀

好比ac我喇wo
儲左好耐錢比你

天祐義士
黑警死全家

屌終於醒返，
晏晝果陣睇咗個話佢變植物人嘅po我喊撚咗呀屌！
邊條仆街報流料！還返啲眼淚比我！！

要快啲好翻呀小朋友！

聰仔想食咩
哥哥請

Good very good

快d好返好多人等緊你架！

借位幫推

和你Gig：「幫活動搵義工，幫義工揀搞手」

要好返呀！

感謝神

好人一生平安
黑警半身不遂

好感動
加油呀一定要好返

謝天謝地

同學仔快啲好返 好人一世平安

太好啦
要快啲好返呀

暴政生還者

集氣 早日康復

太好喇

早日康復啊

集氣！

手足加油
一定要平平安安出院
出院後你想食咩我地都請你食
要幫手既出聲
快點好返

甲乜撚野甴呀
Blocked

佢有無話想食啲咩
希望唔好又係熊仔餅

great

有無人知點聯絡佢哥哥？想金錢上幫吓佢哋，咁細個無咗父母重要受咁重傷，日子一定好難過

聰仔快啲好返晒

連登每人每日帶佢食一餐應該食十年都食唔完
終於有好消息

快啲好番呀

同問，有冇渠道眾籌 多多少少都想幫下

太好!!好擔心佢

好人好報

太好了！！

有熱心人士捐錢予哥哥作為生活費，期望可渡過難關。

點樣捐錢俾佢？

大家夾錢俾佢兩兄弟, 最少喺租屋方面冇問題先, 係咪要搵人攪基金??

唉 good news

好彩你夠後生

我要捐錢呀

thanks god

天祐

手足！你想食乜？
出黎一齊去食！

希望醒返之後都可以復元得快啲

一定要好番

要早日康復啊
想食咩都買比你

太好啦要好返啊

天水圍區議員麻煩keep住關注
捐人工都要幫佢

隔離post有眾籌呀 幫幫手
聰仔你一定會好返架

感謝
太好了

一定要好返呀！！

課金

奇蹟

天有眼 手足加油

真係THANKS GIVING DAY

昏迷十六天後清醒

新黎？ 連曱甴指狗都唔知？

好彩 太好啦

有！好似係天瑞

大家幫幫手
20萬其實好少 佢仲好細

太好啦，希望你早日康復

best wish

頂住

係咪又想食熊仔餅呀？

快啲好返！！

太好啦 一定要早日康復

😢😢😢😢😢😢😢😢

太好了手足

感恩

早日康復，一生平安幸運安康

黑社會還命還眼還肺

候任瑞華區議員林進於其fb表示，獲幫助傅同學一家的社工竺永洪授權，連同「天水連線」發起眾籌：

#抗暴之戰
【遭催淚彈擊中頭少年稍好轉對外界有反應 候任區議員發起眾籌應急】

集氣有用嘅話 我地一齊集！
之前仲話佢會變植物人好彩醒返
細佬你要快啲好返呀~~~
香港人 報仇!

曱近平

手足 你好叻！

要快啲好返哂

太好啦 醒返就好
祝早日康復

撐得住變大樹，一定要康復，一齊煲底相見。

好叻仔一定要好返

好感動
醒番就好啦
祝早日完全康復

終於好感動

好彩醒番 唔想再少多個手足

衰d講，佢咁既傷勢，就算告到都未必駛坐。

祝福你好番要一直健康落去

好人有好報
寶福山班死老野落地獄

願我主保佑受苦難的手足

要健健康康生活落去

唉

祝願吉人天相

佢聽到我地有好消息一定會好開心，大家聽日九龍見

哥哥帶你去食好西

義士一定要起翻身 大家等你一齊 Fright For Freedom🎉👍
另外多謝各位醫生，護士的悉心照顧手足💋

點解50萬就停了，我想捐款

點解停了